PS4 Pro Club招人

隊波D1-D2徘徊

主要踢短傳
新手老手不拘
最緊要肯傳肯現位同有耐性猜波

暫時中場中路滿人
其餘既位都招人
ST最好可以打埋翼
只收full time
要開mic

有意TG

講低PSN ID同位置(最好2個或以上)

暫只招後防